預約銀行星期一取外幣，佢竟然話無

要遲d wor 。我唔猜測原因啦，各位睇路。

本來昨天已約好了，宜家話無。

推

中銀? 現金外幣經常都要等.
普通客仔好少話一兩日就有得拎

美金定咩外幣？

約好都話無

英鎊

有FD做HS
佢話D美金CASH比人掃晒

冇留意政治, 原來已經咁嚴重, 即刻通知屋企個長輩群組至得

唔單指外幣, 連大額港紙都無!

岩岩諗住落樓下撳美金都撳唔到

讓領導先走

銀行好多人排隊唔知乜事

找換店仲有

沽港幣持美金

我無咁嘅意思，只係擔心我的錢

除咗冥幣, 其他外幣都無?

邊間？

邊間冇？ 中銀嘅話你可以屌到佢開花 再迫佢俾個成本價匯率

唔敢。我驚銀行報警拉我，我唔想俾送往中國

唔係俾，係被

講聲唔好意思 中銀的話我老豆有份攞英鎊 早兩日先攞咗5萬鎊攞黎交’學費’

找換店店主會持有港幣 去返銀行換啦

Wah，5萬就乾塘。
我使唔使收聲先，再講有排囉唔到。

宜家錯嘅係佢 有預約但無法理行 唔屌佢屌邊個 唔使同小薯仔 叫分行最大果個出來就得
屌佢理據 浪費客戶時間 無法提供服務 服務差 再叫最大果個俾員工編號去總行投訴 全程5分鐘唔使 屌完記得cut戶口 表示好撚失望

連攞咗3日啦 老豆俾我屌到怕撚咗中資

唔好比佢停

ATM 應該淨係可以拎港紙同人仔

邊間? 我用開中銀先要預約

邊間銀行？

其實好正常
你需要去總行拎
佢個現金庫大把
普通市民點禁都一定有錢俾
香港的金融系統係好穩健

以前我都相信。現在⋯⋯

但點解現金庫大把錢都拎唔出

唔係一樣咩？唔理解操作求教

擠提既定義係咪銀行提唔到現金

樓主咪話本身約好左，而家就冇

同撐修例有80 萬人簽名一樣

所以""可能"" 大客拎晒囉

10000美金排到下星期三

唔好停

係, wiki下好簡單concept

就係㩒錢

咁少都冇
學人開銀行

咪係 真係咁缺美金咩

已經換左多餘$做澳幣同台幣

就係緊缺